白宮聯罪簽名仲有冇用

等美國出黎回應，會唔會畀到外交壓力或者支援？

呢個問題無人知

老實講，冇。但有做肯定有用過冇做

侵侵好似冇理過呢嚿嘢

其實全世界冇國家會得閒理
個個政黨都係為自己黨利益㗎啦

我估排緊回應條隊啦，不過可以keep住簽丫，越多越好

[突發] 正式聯署要白宮跟進香港及大陸官員持有美國公民身份事宜

仲差5萬咋，科埋比朋友子丫

令外國人知道多D都好

有，美國會出兵